其實快沖手機電係好定壞？

去買沖充電線成日見到快沖線 or apple MFI認證線 其實垃圾線同快充線係咪真係會充壞電？ 請賜教

Qualcomm Quick Charge

快速充電，有幾快先